有無人whatsapp都係send唔到圖

有 辣殺 又壞

圖同語音訊息都唔得

吓 點解我得

屌 辣殺

Send唔到 應該未fix哂

Send到了

之前send張圖就成個鐘先收到，而家連send都send唔到